［解放殖民，香港革命］昨晚，打響了香港革命的第一槍

昨晚，打響了香港革命的第一槍，這是敵方意外地為我們響起的集結號，令我們無比的惶恐與欣慰。敵方終於用槍聲肯定，我們是認真的。

今年是香港的成年禮。初生的華英共和國，遇上老大的蘇維埃王朝，注定要大打一場，之後各行各路。你有你鎖國愚昧，我有我開放聰穎。
所謂反對逃犯引渡條例修訂，只是香港建國戰役的藉口，我們無心保護在港的財閥富豪的家財性命，財閥富豪也無心保護我們的赤裸身軀，彼此漠不關心。我們只是慶幸在這個無事發生的沉悶世界，找到大打一場的浪漫藉口。我們慷慨地將憲政民主的香港，施捨給漠不關心的富豪財閥，一群躲在在高樓廣宅的政治乞丐。

不是時代革命，是香港革命。不要遮遮掩掩，要夠膽講出來。我們從未統治過香港，故此不是光復香港，而是解放香港。敵方都為我們開了槍火，不要遮遮掩掩，要夠膽講出來。

解放殖民，香港革命。打完了，香港成人長進，立於強國之林。美國走進來，世界捲入來，做我們建國鬥爭的見證。

--陳雲

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

推

藥效退啦。

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！